老母成日屌鳩我喺房間差電 點說服佢

成日話差電有幅射 話咩佢賣電話個frd 都唔會差住電訓
可能有巴打會駁：光都係幅射 但我老母唔會聽入耳所以用理科仔角度出發係說服唔到佢

有無巴打有計

佢地有自己一套與眾不同嘅物理定律，冇得搞，你有數據同專家研究支持都冇用㗎

你話你個樣已經中咗幅射，唔撚緊要啦

掟晒屋企啲差電器落街
再當面掟佢部電話落街
之後講句媽咪我愛你

無線叉電囉

同老母講
咁我拎去老豆個二奶度叉電

買無線差 放係台 等佢睇到以為唔係差電

想說服老母已經錯左

咁你即係將啲cancer過俾我姐
企圖謀殺喎

你同弱智嘅講道理？